成班冷氣軍師,聽日一齊入機場,人多就唔洗塞都自動停

唔洗捉鬼,唔洗分化,只要一人二三十蚊就做到,好易,OK?

要人啊

一手好牌俾班豬隊友玩到爛晒
重有撚人陪你癲

分化撚就收皮啦,P牌仔

佢邊有講錯呀! 你睇下twitter，你睇下Facebook!

立場唔堅定點玩落去

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

入機場,入機場,塞爆佢

我尋日公司特登停工，call 車同成班同事入機場

你估我需唔需要向你證明，我對個運動有冇貢獻吖嗱？

你老母，尋日玩得咁靚，班豬隊友今日就即刻搞爛咗個場

我點解冇權嬲呀？

你老母，個運動大家都有份㗎

明明機埸係和理非主場黎架

ok

而家咪叫你繼續和理非囉,嬲乜?

核彈都唔割

要人要人要人

我本來入去諗住係和理非，點知成個場俾人騎劫左，搞到唔知似乜

你估我聽日仲會唔會去吖嗱？

其實和你飛最初目的係，要爭取外國旅客支持，政府柒頭自己封場係佢地嘅問題，但唔需要響和理非場咁勇武
唔癱瘓其實都冇問題，或者只係星期六日先一堆人入去，一星期癱兩次都夠贏

好老實講 聽日入機場既人一定會大幅少過今日
唔好每次行動都以人多做大前提
一定要有幾手準備 唔夠人就唔夠人 冇得勉強
應該要以當時形勢 有相應行動
成日講be water 水個唔同環境 可以有唔同形態
人多有人多既做法 人少都有人少既做法
唔真正be water 就只係一直送緊頭

咁你自己放棄自己無得搞喎

明知個行動會變成阻人上機，然後輸掉輿論，輸掉民意，我做乜要入去支援一個我完全唔同意嘅行動？

人生苦短，我真係有其他嘢要做㗎